提提你，有樣野係差佬同黑社會都好驚既。

就係關二哥。我地要比關二哥睇下，而家警黑做緊乜，等佢心裡有數。我唔信佢連關二哥都敢打。

佔中出過關公喇，咪照攪

唔同，果個係拆台，關公對藍衫同前線白衫好大心理壓力。

仲有, 管黑腳既關公係著黑鞋, 管黑社會既關公係著紅鞋, 呢樣唔可以攪錯.. 唔係就反效果.